究竟金庸入面最負碌係咪段譽

諗唔到一個負碌過佢既人

拋磚引玉
歡迎大家引薦武俠小說入面最負碌既人
最鍾意負碌仔

韋小寶

尹志平

段一出世就皇子
成程剩係溝女都做到一等一高手

佢靠小聰明 同樣經歷俾石破天之類一定死硬
最負碌一定係張無忌 不停有人獻身 奇遇
個人冇諗法 人地叫佢點就點 偏偏又冇事

張無忌遇倒白猿已經夠屈機啦

00後知唔知負碌點解

虛竹先係
個人生得柒
送信送下走去圍觀棋局
段延慶屎忽痕三唔識七又傳音入密話佢知點破解
無鳩啦啦做咗逍遙派傳人
收咗無崖子七十餘年功力
又學埋靈鷲宮武功天山六陽掌 同天山折梅手

「共包括三路掌法，三路擒拿法，一共六路武功，掌法和擒拿手之中，含蘊有劍法、刀法、鞭法、槍法、抓法、斧法等等諸般兵刃的絕招，變化繁多，天下任何招數武功，都能自行化在這六路折梅手之中，為逍遙派最強絕技之一。」

屌你咁都未算，仲學埋童姥招生死符
然後喺皇宮入面李秋水同童姥對掌
虛竹又各自吸收咗兩件老人家各半功力
計返條數姐係佢身上已經有哂逍遙派三大高手加埋過百年功力
然後戇戇鳩鳩咁俾李秋水掟咗個西夏公主俾佢屌
仲要西夏公主問後冧埋佢，做埋駙馬
都未撚算，新修版喬鋒仲傳撚埋降龍廿八掌過佢

段譽算得係啲咩

屌我漏咗，虛竹係連打狗棒法都識
再加埋做靈鷲宮主人，姐係連北冥神功都可以學

虛竹由頭到尾嘅表現一啲都唔討喜，迂腐，做事又唔得果斷。本身喺場林寺入面學埋啲粗淺功夫，資質又唔高。你話張無忌同段譽負碌，前者根本武學天才，兩三個時辰學哂成套乾坤大挪移，後者資質都唔差，短短幾日記熟哂凌波微步步法。兩者負碌得嚟都叫做要落啲功夫。

虛竹呢？佢係唯一一個輕輕鬆鬆就做到高手嘅人，啲人行埋嚟送功力俾佢，練都唔撚洗練。

除此以外仲有女送上門畀佢屌

仲有仲有，虛竹吸嗰啲功力唔係啲垃圾阿貓阿狗，好似柯鎮惡嗰啲練咗幾十年嘅廢功力。係講緊無崖子練咗七十餘年嘅北冥神功同小無相功功力，都廢事再講佢又吸埋天山童姥同李秋水啲功力

段譽一開頭比木bb sm你唔講 中毒你唔講

無限次比人偷襲又唔講

虛竹就真係神奇頂級超卓啦

石壁入面應該冇北冥 否則童姥就會識

我淨係最撚慘係狄雲
p.s.岩岩睇完連城訣

楊過 屌你又飲到蛇血百毒不侵又可以被傳授降龍十八掌 又屌到小龍女 又無左隻手唔洗打飛機 又有把撚咁大既劍 又成日差啲就死又死唔去 又靚仔